大家覺得邊隻game既過場動畫最好?

uncharted 4, god of war定係Tales系列?

god of war傳送門

MGS

xenoblade2

P5

Detroit

認真
無雙6

樓上講既xenoblade2,p5同無雙6既過場都唔惦喎